經過呢輪上落市先知買樓先係皇道

每年升20%, 穩賺不賠

拎公屋 得天下

咩屋都好，買樓就是勝